中環碼頭要人啊喂～

屯門大媽進軍中環碼頭了

Push

推啊 光復中環啊

推

推啊推啊 要人啊

Tst碼頭都時有發生

輕輕一推

推爆佢
中環要人呀

佢哋一直都有係中環呢度 打從mk行人專用佢無左之後 遲d 統一做啦

愛丁堡廣場個到有好多人

好撚嘈啊 推啊

玩一陣好啦
留力聽日

中環算啦，屯公就話附近有居民，中環又冇人住

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

推啊推啊

我冇嘢講

逼佢地去添馬唱

疑似屌不了閪的廢老伯伯 嬲嬲豬

我要去醫院

中環呢度冇人理，佢地唱飽佢